讀緊year 1 嘅你地今年過成點？

我講先
今年冇住hall 不過有玩soc
去咗啲o day 都係round 完ig 飲下酒就無下文
有人約去party room 不過要玩埋啲on9 game
鳩下鳩下咁同班網友吹水勁尷尬
宜家online teaching 已經完全無心情上堂
差唔多走咗一半堂就算上堂都係掛機
寧願約返以前啲friend 聚下舊都唔想理學業
係咪我太摺所以生活先過得咁悶

有冇今年year 1 嘅巴絲生活係過得精彩架
可唔可以分享下

online teaching好冇心機上堂 又好難識fd子

Year 1 連個campus都未行熟
回水啦

我未入過campus

你不是唯一受害者

學校話可以optional 返f2f
有問過班friend 嘅不過佢地都唔想返
冇人陪就摺屋企算
識friend 就隨心啦今年好難識人

我數得出我今年返campus 得嗰三次

上年yr 1 都返係得嗰幾個月
佢地都online teaching 咗好耐
大家都係慘架啦唔洗鬥

係喺party room 同班第一次見嘅網友
唔係連燈

可唔可以講下幾有幾開心幾精彩

啲組巴組媽一開始一定對你好
同埋玩嗰陣一定唔會悶場
但係一拒絕上莊或者表現唔yo 嘅話
佢地就唔會理你架啦

好羨慕中學生，起碼有半日番學

以為係我出post

好多人啲生活都係咁頹

Year 2都未
上年返完9月就online + Wuhan virus
= 一年冇返過campus

返完9 月就online
三罷都係十一月嘅事
你應該有兩個月返學？

都係好頹
同學都冇點見過

去XGU拎學生證
XGU都唔係大
頭嗰次去搵咗半個鐘都搵唔到個office
結果office夠鐘閂門
搞到要走兩轉
後尾嗰轉仲衰
問咗人3次路，on99咁行咗8個字先去到
識唔到同學
日日唔係上zoom就係打ps4同part time

同時間見到人地開始上莊

成班同學都好上進勤力 好留心
自己唔敢hea/玩電話
又開始慢慢融入到
Happy

靚後悔無揀一大，佢地有hall住我仲十十九九咁zoom上堂 好撚on9讀到想quit u宿，雖然都識到fd

好想住hall啊啊啊啊啊啊啊

巴打you are not a 窿我都係上堂識左幾個朋友 oday都冇去 soc都冇join

港大冇得住?

下個sem latecome啦可能

係咪group project 識人?

係都係上堂識

group project 嗰啲應該完sem 就bye bye
大學好多都係hi bye friend

起碼而家唔洗自己食飯先 下個sem就遲啲再講巴打你又點啊

仲係online teaching
叫做有班中同陪都有friend 嘅

我學校而家有幾堂可以face to face 氣氛好好多
希望巴打可以快啲返學校我都有幾個中同一齊讀書 好開心啊!!!

8月放榜到而家淨係返過去兩次
廁所喺邊都唔知啊

我到而家都冇返過campus

f2f 係lecture 定tutorial ??
有啲coursr 投票揀教學模式
結果當然多啲人揀online teaching 啦
所以冇得返學

另外都有一個course 成功開咗f2f 嘅
不過個course 得lecture 堂
要聽書聽三個鐘好chur 所以都係冇返

我有一日返9 個鐘
諗起都想死

頂唔順咪quit lo

最多咪走堂
上面都講咗我已經走慣堂
得閒睇返recording 交齊assignment 就算

有冇pass fail

唔知
考完個quiz 啱啱below mean
我都預自己gpa 唔過三
以前讀書好辛苦
宜家淨係想玩同hea

仲會揾唔到campus building
玩太多活動冇時間做assignment
由開學到依家上過嘅lectures少個10次
其他全部走堂

入u第一份quiz拎咗D+
check咗D+係third hon
玩完了

玩太多活動
真係好

我讀嗰間shitty 頭18 percent 先有hon
之後嘅都係no hon grad
所宜求鳩其啦

冇咩好
極多睇做
覺得冇乜意義
因為覺得勁嘅學生會join先join
唔係自己有興趣嘅野

揾工好慘
冇hon點算

宜家見到啲人曬緊莊
但係我心諗上莊就係搞活動俾人玩
今年乜柒活動都搞唔到
上莊就淨係成班友係度圍威唯
就完全冇咗上莊嘅意義囉

唔撚知
所以話shitty 真係好shit

agger, 所以我全部純粹玩嘅soc都冇join
我join咗嗰d online做都得
但係識唔到人

我反而join 咗啲純玩soc
玩game 叫做冇online o day 咁悶場
夜晚都有食下飯飲下酒幾fun
好彩嘅係成日都有人理我呢個毒撚

都有啲recruitment talk 嘅
但係我睇完都係好迷
完全唔知後路係點

呢度得online game
冇咩好玩

上年唯一好過今年嘅就係有得玩o camp

唔知點解睇你講嘢就知你讀shittyquiz過唔到mean其實好少事 放鬆啲 我嗰科median92分

見到今年枝枝莊都勁撚多人 心諗有冇咁恨上莊

可能走堂呢

d talk多到唔想再去

留名睇樓主GPA爆炸

gdp已爛

已準備好3rd hon grad